深水埗扔彈

西九龍門口扔